「おはよー、みかしー」

「…んん…おはよるみるみ…あれ？」

「どしたの？」

「なんで私たち裸なの？」

「えっ…まさか覚えてないの…？」

「そ、そんな泣きそうな顔しないでよ！そ、その…状況で大体は察したから…」

「もう…昨日の夜あんなに私をめちゃくちゃにしてたのも覚えてないなんて…グスン」

「ご、ごめん！久し振りにお酒飲んだから…」

「大体、みかしーがここに連れてきたんだよ？」

「ふぇ！？」

「私もお酒入ってたから許しちゃったけど…どうしよう」

「ご、ごめんね…何か大変なことになっちゃった…？」

「…美波が怒ってる」

「え？」

「美波が、何で帰ってこないの、何かあったのって。メールが50通くらい来てるし、着信も10回くらい」

「い、一応確認するけど、るみるみと津田ちゃんって」

「1年前から同居してるけど」

「さらっと言っちゃうの！？」

「うん、だってみんな知ってるし…もしかしてみかしー…」

「知りませんでした」

「えー、みかしー鈍感すぎ、察してよ」

「すいません…」

「はぁ…美波になんて言い訳しようかなぁ」

「うーん…あっちょっと待ってて、電話きた」

「はーい」


(どうしよう…朝帰りとか初めてだからなぁ、美波ものすごく怒ってるよね…)


「ただいまー」

「おかえりー、誰から？」

「…ゆかちんから」

「え゛」

「…察して…」